鑽石山手足 請轉場德福

直落apm
母親節快樂

天地有正氣

唔好戀戰 快速應變

我已經轉場唱 你地呢